\documentclass{beamer}

\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[french]{babel} 

\usepackage{fancyhdr} % Custom headers and footers
%\pagestyle{fancyplain} % Makes all pages in the document conform to the custom headers and footers
%\fancyhead{} 
%\fancyfoot[C]{\thepage} % Page numbering for right footer
\usepackage{lipsum}

\setlength\parindent{0pt} 
\setlength\parskip{.75em} 

\usepackage{amsmath,amsfonts,amsthm} % Math packages
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{comment}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cuted}
\usepackage{subcaption}

\renewenvironment{abstract} % Change how the abstract look to remove margins
 {\small
  \begin{center}
  \bfseries \abstractname\vspace{-.5em}\vspace{0pt}
  \end{center}
  \list{}{%
    \setlength{\leftmargin}{0mm}
    \setlength{\rightmargin}{\leftmargin}%
  }
  \item\relax}
 {\endlist}
 
\makeatletter
\renewcommand{\maketitle}{\bgroup\setlength{\parindent}{0pt} % Change how the title looks like
\begin{flushleft}
  \textbf{\@title} \\ [10pt]
  \@author \\ 
  \@date
\end{flushleft}\egroup
}
\makeatother

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{%
    decorations.pathreplacing,%
    decorations.pathmorphing,%
    patterns
}
\usepackage{physics}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Information to be included in the title page:
\title{Analyses des instabilités hydrodynamiques dans la bain de fusion }
\author{Nan Jiang, Christophe Josserand, Eric Charkaluk, Daniel Weisz-Patrault}
\institute{X/LMS, X/LadHyX}
\date{2022}

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\begin{frame}
\frametitle{Problématique}
\begin{figure}[!htbp]
  \centering
  \input{fig_meltPool}
  \caption{Bain de fusion formée pendant la FA en SLM}
  \label{fig:meltPool}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Visualisation du résultat}
\begin{figure}[!htbp]
  \centering
  \includegraphics[height=0.8\textheight]{case-30-30-1m42.png}
  \caption{Bain de fusion calculée ($P$=30 W, $v$=30 mm/s)}
  %\label{fig:meltPool}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Distribution des cas traités}
\begin{figure}[!htbp]
  \centering
  \includegraphics[height=0.8\textheight]{pvDiagram.pdf}
  \caption{Diagramme $P$-$v$ des cas traités}
  %\label{fig:meltPool}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Comparaison 1 : $P = 30$ W}
\begin{figure}[ht]
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/P_30/central_depth.pdf} 
    \caption{Profondeur centrale} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/P_30/max_depth.pdf} 
    \caption{Profondeur maximale} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/P_30/left_edge.pdf} 
    \caption{Extrémité gauche} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/P_30/width.pdf} 
    \caption{Largeur} 
  \end{subfigure} 
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Comparaison 2 : $V = 27$ mm/s}
\begin{figure}[ht]
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/V_27/central_depth.pdf} 
    \caption{Pronfondeur centrale} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/V_27/max_depth.pdf} 
    \caption{Profondeur maximale} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/V_27/left_edge.pdf} 
    \caption{Extrémité gauche} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/V_27/width.pdf} 
    \caption{Largeur} 
  \end{subfigure} 
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Et les cas qui ne marchent pas ?}
\begin{figure}[ht]
  \begin{subfigure}[b]{.3\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{case-24-30-0m11.png} 
    \caption{$P = 24$ W, $v = 30$ mm/s} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.3\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{case-33-30-0m02.png} 
    \caption{$P = 33$ W, $v = 30$ mm/s} 
  \end{subfigure} 
  \begin{subfigure}[b]{.3\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.95\linewidth]{case-27-33-0m06.png} 
    \caption{$P = 27$ W, $v = 33$ mm/s} 
  \end{subfigure} 
  %\begin{subfigure}[b]{.45\linewidth}
  %  \centering
  %  \includegraphics[width=.95\linewidth]{../comparisons/V_27/width.pdf} 
  %  \caption{Largeur} 
  %\end{subfigure} 
\end{figure}
\end{frame}


\end{document}
